已清倉巴打揮手區

落到兩萬四先再all in 牛牛

30000點已經冇倉

50%cash
50%騰訊

仲咁多700

均價幾多

無所謂啦，呢轉都唔係賺好多

上星期走曬

30%一隻消息股 20%恆指熊 其餘月供+cash

11月中走哂

唔敢開熊，驚又打把

30100走晒好耐了

我隻熊29400開
原本只佔倉底一成

開得靚 294算係而家牛熊分界

乜香港堆垃圾股票有投資價值？

？